[高登契弟與契爺]大J同林祖舜入一入黎

兩位有幸同樣齊名為過街老鼠有何感想

屌你老母
走啦過街老鼠
返高登兩個攬埋一齊屌屎忽啦